田 蕊 妮 好 心 唔 好 再 著 胸 圍 拍 廣 告 啦!!!!!!!!!!

屌你好撚核凸呀
成隻死TB 咁
唔睇名我以為DRAG QUEEN 呀
重話自信不可收拾
收皮啦
又冇波又要p 條線出嚟

你睇下阿姐?
著Deep V都重得呀

戴nubra 都凸過你啦

平胸田你收皮啦

屌呢個post最後都要扯落汪老妖度

仲要貼圖

我無辜架屌你

呢d圖應該比d性罪犯睇就差唔多

雖然佢係細波姐
未至於去到話人係死TB下話

好撚正喎

巢皮波

就係target d無波港女，咁先叫真實呀嘛

算啦 佢咁做都係曲線糾正TB嘅 好事黎

喂屌你你講就講, 貼乜撚汪阿姐啊?????
係咪比人屌得少想菊花流住血過聖誕?????

可能係女人眼中好正?
試下問下中環OL點睇

小心杜生睇到打柒你啊, 樓主

點解都仲係咁有亞視味

咁都要睇埋人大Lisa

Dancer都忍唔住扯旗

報到
明荃之友將會全面進場

有冇um心口oh圖同龍卷風圖

食開屎?

你想呀田連胸圍都唔著？

我見親都要擰歪面，唔係會有少少作悶。

連登好多人撐杜生，你死梗

成日都搵啲中女賣bra廣告
好想嘔

點解次次賣bra搵親都係呢啲類型 呀田 江美儀

中女錢最好搵呀 唔通搵簡淑兒呀？

諗諗好似又啱 仲要中女唔夠 要ipad先有人搵 胡定欣之前又好似有個類似廣告
相反樣靚身材正嗰啲 呀蛇 煒哥 就拍美容纖體廣告
原來係咁 女人錢真好搵

好似樣

自信 再配埋佢 好襯

好撚嘔心呀屌

等睇杜生fb屌鳩你

其佢點上位架

其實佢點上位架

自信

唔等於撐佢老婆

第時condom廣告全部都要黑人黎拍

屌你，呢d就有圖

我覺得個layout 出事，多過佢個人問題，好大陣老女人味

連登仔依家又轉軚踩人了
明明之前又係到讚，係tvb撈到紅啲又開始要踩

打都未打到就擰頭

正常反應，你試下比人打就明

味帶香 又帶甘 共你屌呀姐

是撚但啦，反正呢個牌子都唔好着

你個波大過人先出聲啦
tb係咩料啊？ 田蕊妮好得人鍾意 人品又好 又識做人 咁都鬧得落

又老又唔係靚 身材又唔係特別好 搵佢拍內衣廣告都痴撚線

黃庭鋒贏左阿姐個台慶大獎 兩個都你最愛 巴打點睇？

阿姐係偶像
鋒鋒係lover

樓主想睇飛釘呀

其實樓主係咪棋靈王D FD? 咁重口味都食得落

佢唔著都唔撚想睇 著返啦

我要洗眼

搵中女拍都搵d正d啦
以前搵開阿滕正撚到
換咗江莫

屌未打完
搵中女拍都搵d正d啦
以前搵開阿滕正撚到
換咗江美儀真係

小心平胸田metoo你

樓主係咪想做棋靈王
開post比人回汪阿姐

又要逼人搵張圖出黎
坐坐下巴士見到
除左覺柒之外仲笑到仆街

鹹香

樓主你係咪又係鐘意鮑姐啲朋友嚟

老老柒柒，真係好嘔心，唔怪得杜生要頻頻出去搵食，對住件咁嘅嘢真心唔知點起機

屌根本唔駛戴bra豬乸戴耳環

第一眼睇以為黃宗澤

請善用起底功能
我大把明荃之友

明明睇到username都要㩒入嚟
我真犯賤

咁先突顯佢個message丫嘛
係自信呀

又係你條黐線佬

亞視

其實佢真係好樣衰

明荃之友

呢間野好鐘意搵中年女人做代言

所以杜生請貝依霖同莊端兒

有冇諗過杜汶澤感受？

冇睇名就入咗嚟

屌依家先見到條辮喺後面
唔講以為陸軍裝

屌你老母見到佢個look我淨係諗起呢個

TVB現任1線女星中最撚好戲
點解上唔到位